{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1907135264/ilseong-seol-ag-kondo-goseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698432473531&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232264896&selectedRatePlan=288411298&expediaPropertyId=59566727&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일성 설악 콘도"
    },
    "text": "イルソン雪岳コンドミニアムは徒歩15分以内のところに雪岳山国立公園があり、とても便利です。 また、コンドミニアムでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 コンドミニアムの内部には簡易キッチンとLCDテレビが備えられており、便利にご利用いただけます。 チェックインは15:00から始まり、22:00まで行われます。 もしレイトチェックインが予想される場合は、事前に宿泊施設に連絡して予約の確認をしてください。 チェックアウトは11:00で、ペット同伴不可です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認の上、旅行を計画してください。 そしてチェックインの際には付帯費用としてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 最低チェックインの年齢は19歳から可能です。 フロントデスクは毎日08:00から22:00まで営業しており、到着時にスタッフがお手伝いします。 もし22:00以降に到着する予定でしたら、事前に連絡して宿泊施設と調整する必要があります。 コンドミニアムでは無料WiFiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルソン雪岳コンドミニアムはどこにありますか？",
            "answer": "イルソン雪岳コンドミニアムは雪岳山国立公園の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "イルソン雪岳コンドミニアムでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "イルソン雪岳コンドミニアムでは無料でWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "イルソン雪岳コンドミニアムの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "イルソン雪岳コンドミニアムの部屋には簡易キッチンとLCDテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、ご予約前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22:00以降に到着する予定の場合は、事前に宿泊施設に連絡して調整する必要があります。"
        },
        {
            "question": "イルソン雪岳コンドミニアムでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、イルソン雪岳コンドミニアムでは無料のWiFiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 486
    }
}